(公投)玩vs挽

啲vs尐

做乜鳩

訓撚醒未呀？
你老母做雞又洗唔洗公投呀？

挽你老母

( Show Blocked User - hihihihidiu )

真心唔撚識讀…
挽你老母

挽你老母
死返去5p 啦

尐

挽你條命